有冇人試過向消委會投訴成功

買咗樣野 唔啱size
個人度身訂做 冇得換
但完全唔撚啱 佢覆我係咁 正常
向消委會投訴有冇用

間鋪 有門市 有分店

樓主個名

落鋪嘈吓先? 喺門口大大聲話佢啲嘢唔掂，睇佢點應對先

其實係咪都報啦，唔通有人答你試過冇用，你就吞咗啖氣佢咩
開鋪名是常識

有冇人有相同經歷

諗住落去嘈 係咪錄埋音比較穩陣

無用
唔好投訴
當自己唔好彩摺埋一邊

試過投訴商場停車場成功

有無用你都只會上黎開post

無撚用的 只會出封信去間鋪 同埋叫你去搵小額錢債